結束了

佢話已經唔再愛我
我問：點解？...
佢講左好多理由
但其實大家都好清楚
再多嘅理由都只係襯托
襯托佢已經唔愛我呢個事實

收嗲啦

巴打我已經好sad啦

早d訓
加油

情聖

多謝巴打

所以咪收嗲囉 仲講